罰球王 美欺

呢輪真係不得了

一直都係

俾佢射入既機會係50%

真心勁

癲！

To牙朗迷:而家邊個係球王呀?大聲啲丫,聽唔到呀

我朗

連續三場入罰球

不嬲都係一半架啦
一係入一係唔入架姐

好撚似金庸d 主角練武功 練完出黎屈人機
美斯個款似練罰球練成左 應該源源不絕咁入

咁中六合彩都係一半架啦
一係中一係唔中既姐

你咪朗迷囉，扮小花迷做乜

真係好撚屈
不愧為球王 咩都勁 全能到

我人格證明佢係美斯迷

系

阿朗勁好多啦

你冇乜人格囉死獌狗

我人格證明佢有人格

你死鏝狗更加冇啦

貼地 遠柱上角 近柱上角 玩哂啦

今次講得十分好！

thx ching拔刀相助
我只支持最強者,唔會迷一個咁渣ga嘅球員